泛民需要嘅唔係選票，而係戒毒

今次泛民又輸，佢哋一方面就話反省，轉過頭就繼續賴地硬，賴鎅票，賴白票，賴唔投票，唔差在賴埋落雨。

講到反省，佢哋話要理解後生，同其他階層溝通，但係目的只有一個，就係爭取選票，誓要下次爭取九萬六。

支持者又點呢？不論表現，不論政績含撚投票。口講盡公民責任，唔益保皇，實則逃避抗爭責任，希望以選票作為贖罪劵。 反正香港真係收皮之際，佢哋大可虛偽講一句：「後生仔，未來係你哋㗎啦。」，之後移民海外，又或者移民陰間。

選舉本身唔係毒，但係唔公平受操縱嘅選舉，就同毒品冇分別。 戒毒熱線：186186

泛民應該支持港獨，咁就可以搶番後生仔d票

一句口號有春用
呢班垃圾支持有用？

港咩獨呀，佢地連結束一黨專政都唔敢講啦。會都未唔開得齊，到有開會就怕上身唔敢投反對投棄權

國家法又話白紙草案有得傾，醫改草案民主黨係讚成、公民黨都唔敢反對架。明日大罪，民主黨唔想講到咁死反對

呢班撚屌到而家仲詐傻扮蠢，用一兆起人工島點會同填海一樣呀，盲嘅都知正苦要用到儲備一兆想點啦，咁你仲點樣唔想講到一定反對呀？

dq事件之後 ，d咩打倒共產黨，結束一黨專政呢d講都唔敢講
佢地仲講埋反港獨反本土，投得本民青ge射落海都唔投比佢地啦

真係唔明點解有得兜要民主但係又反本土
民主，人民作主，又點會唔顧本土行益呀

所以自稱民主但反本土
一係真心膠唔明咩係民主
一係就係呃飯食

16年有班人因為港獨有市場，叫自己做民主自決派啦。一路都想呃飯食，只係被人dq埋啫

香港嘅民主派會為難民同新移民著想，等人一家團聚，就係唔理香港人利益架

我覺得所謂「自決」就好似d中學雞做辯論project咁
致在想入去「講嬴」人地，但俾唔到一d「實際」既感覺
呢d小學雞唔會諗住真係去執政架

係，同泛民建設民主中國一樣，佢地都無諗過真係可以公投

唔好話公投咁和平啦 叫佢哋搞革命都冇可能啦
只係將泛民嘅「建設民主中國」呢個口號
變咗做自決 跟手又係永續選舉一樣
但係佢哋因為政府DQ而失敗咗